電腦分析，今日爆升

快入牛

G持

咩電腦？386定486？

齊齊gogogo

等睇hsbc番番去43啦

喉菜因個部

睇下點

肯定爆升到2萬4

why?

道期 恆指期貨兩邊都低水 大跌就真

爆sink

50%升50%跌，唔係升就係跌

開低50點比佢，等佢哋贏個莊100蚊

你部咩電腦黎架 換左佢啦

跌得少少姐